Dan Dan 心漸漸被妳吸引

妳那迷人的笑臉

泉水

就快到忌日

點解個天要佢死得咁肉酸。。。

依個世界仲有冇依種人

想買返隻碟

仲有7日

唔會再有了 依家太高清

女版 佐助型毒撚

睇佢music station條片 驚鏡頭驚到頭笠笠咁就成日dead air

車區知音

ZARD is the color

上電視着到教書咁

泉水姐姐

靚聲加靚女

佢話過驚鏡頭，一見到就唔自然

叫d人等佢唔為意先影佢

咁純粹又有才華又靚既人

事實，我本身好少追偶像，佢係其中一個

日本禮文化下先造就到一個咁特別既人

有d訪問話佢第一次上ms之後完場係雙腳無力要隊band扶佢返後台

Zard